[暴風雨前夕]NBA季後賽討論區（71）

湖人飛機post笑死禾

連出公海都唔比

仲打緊仗？

西飛利

Isaac should be better

話要分 post

出公海理性討論叫做r fd

笑死禾

Isaac防守好啲
應該岩用啲

睇到嗽
燒賣軒達臣

有排養.....
芬蘭司機啦😏

仲有架

反占先鋒

潮人真係on9 仲以為以前有狗鼻nba圍住你轉咩

6月2先打
今日先30號
哈佛仔標題開得唔好囉

非引戰
潮人要重返榮耀
要幾耐時間？
同首要解決乜先？

睇你榮耀指乜，入得返playoff? 做爭冠級球隊？定拎冠？
最首先解決係兩份毒約同埋班新人起碼要有兩個打得起，其中一個要係基石級

詳細搵正常湖迷答你

老老77
Dlo作為2nd pick ，打出黎嘅表現我就覺得唔合格嘅

Ingram 雖然預左要養幾年，但個表現亦都係比預期差

我係預個po開打先爆lor

潮人我諗無冠軍都唔會收貨
前設為入playoff實際啲

Instagram話就話新kd 但起步點都差好遠

Dlo吹大左
就表現唔係基石球員

我覺得唔係話唔合格既，average啦
只係唔似當初想draft佢個原意
已經shift左行第二條路咁
btw得呢度可以講dlo既壞處架咋

如果可以pick多次
Dlo定ok4

kD一出道都唔係好勁

如果個標準係準球隊當家，dlo進攻同組織方面真心唔得
當然，仲係二年生，仲有可以睇多一兩年

btw，正正常常嘅湖迷鬼有人批鬥你地咩
當年有幾惡，積幾多怨

但都有20+4+2

KD新秀賽季廿分場，點唔係好勁
對上一個新秀季有廿分係邊個
格芬？

仲有Evans

下一個係牙波/澳洲短手狗

正常兩個都冇可能廿分一場

隊波，有自己一個po都犀利，騎同勇同刺都好似無

之前見過其他隊有 不過冇人推咁解

舊登仲有木狼

仲要比潮人歸類我地係公海班圍爐友

公海都圍到爐

廿九隊一條心

屌啦星 猢狗正一老鼠屎
成煲湯唔駛要

利申返先：強姦犯死忠
睇唔過班猢狗fans

講真，真係其他隊啲fans都冇湖人個啲咁惡
我勇都係得全盛潮人fans7成

eg華大哥

鐘意強姦犯都係賤種狗

都係個句
人地垃圾塞都入到東決
你班猢po搞咁耐都入唔到剩係識開個po圍爐

咁你有排等＿

你咁嘅隊打得贏刺先講爭冠
唔好話湧同猗

PO都唔知幾時先入到

LM
好悶

打個飛機先囉

死哂了

打贏木狼同燒鵝攞第8個playoff位先講啦

you 捽碟

所以潮人喺開po伊方面係爭冠級

臭雞

臭G

靚得好怪

肯定你地係暗戀我

你係倉多果陣
都無比人成日話臭雞
證明av女優值得尊重過隻臭雞拜金女

you dont ff too much
me do ptbf 都彈you鐘

係要引人圍爐屌9你

整容雞仲咁多野講

人造G

讓領導先屌

The Ringer記者凱文-奧康納曾在三月下旬是指出，防守將會是Ball-Russell組合能走多遠的晴雨表。奧康納在文章中這樣寫到「Ball有競爭力，但是當面對更強壯後衛時，瘦弱的體格會限制他的發揮」。不管是Russell-Ball組合，Russell-Fultz組合理論上有可能成為波特蘭後場雙槍的可能，但是 Damian Lillard和C.J. McCollum已經證明，進攻並不能解決一切問題。在本賽季Russell與Clarkson配對的721分鐘裡，可以用大出血來形容湖人的防守，兩人同時在場的時候，每100回合，球隊失分為121.3分，比之前的最大失分（110.6分）還要多10分。而Russell與其他人配對時，情況也沒好到哪去，與Ingram（119.5分）、與Lou Williams（113.4分）、與Corey Brewer（121分）。那麼問題來了，Russell在後衛線是一個平均水準的防守者還是說水準以下的防守者。

儘管防守效率並非是衡量後衛的一個決定性的指標，畢竟後衛們幾乎很少會出現在球隊的最後一條防守線上。對手們通常在面對Russell時，平均得分上升了3.8個百分點，包含在統計的還有10內英呎投籃得分大幅提升了17.2個百分點。

與Ball搭檔更是會給湖人本就糟糕的防守帶來災難性的影響。在UCLA打球的這唯一賽季裡，Ball平均每場有1.8次抄截，但這並不意味著他是個完美無缺的防守者。Draft Express的Derek Bodner指出：「當面對速度更快的後衛時，Ball表現掙扎，而且不願意持球突破。當面對對手的擋拆時，Ball會被打爆。Ball缺乏意識去認識對手的擋拆並做出正確的閱讀，同時偏瘦身體讓他在與對手擋拆的對抗中，變現掙扎」。

一個kawhi就搞掂你啦
都唔使講lbj

大家覺得我上籃定3分正d

可唔可以答後手傳波

認真答，上籃
但見你比人撞到仆街都無foul，好可憐

唔可以再binc

快d完約簽nike

Blake Griffin今夏可選擇加盟熱火，與「白邊」組內線組合可稱霸東岸嗎?

今年夏天，快艇將很可能迎來陣容上的巨變，因為他們陣中多位球員都將跳出合同，其中包括核心Chris Paul、Blake Griffin以及J.J. Redick。而近日傳得最盛的就是CP3很可能會轉投馬刺，以尋求挑戰西岸決賽，甚至總冠軍的機會。如果CP3真的離隊，其他核心成份亦絕對有理由跟隨他離隊，其中Griffin將很可能是其中之一。

據最新的消息指，Griffin的前隊友Jared Dudley建議他可以考慮加盟東岸的熱火，這將會是他一個很好的選擇。Dudley表示，熱火是唯一一支球隊，如果Griffin加盟到那裡便可以開聲說自己想成為那裡的核心，然後他便會真的讓你成為核心。

Dudley又表示，加盟熱火Griffin真的可以成為球隊核心，而且雖然會失去一份5年的頂薪合同，那裡可能說是3000萬美元，但邁阿密那裡卻是零州稅的。

現年28歲的Griffin如果今夏與快艇頂薪續約將可獲得一份5年1.75億美元的合同，而與其他球隊簽約最多則只有4年1.3億美元。

加盟熱火，Griffin將可以與中鋒Hassan Whiteside組成強勁的內線組合，再加上控衛Goran Dragic，這三人組的實力一點也不差，並且這是在東岸，要打進季後賽應該不成問題。

不過，外界都是較多人認為Griffin應該選擇留隊，因為他們都覺得Griffin太多傷患，如果能夠簽下5年合同，這對他來說的保障性較大，否則只能簽一份4年合同，屆時32歲的他再續約的時候可能已經沒太大的競爭力了。

你都咁，可以想像到下個金身無foul王係ball

波叔

bg係可惜d既 實力咁勁但玻璃

唔可惜

浪費波叔青春

DJ：呃完人比人呃返 成班契弟走撚哂

多支球隊願為中鋒Nerlens Noel開出頂薪合同，小牛會願意匹配嗎?

今年夏天，NBA自由球員市場迎來大風暴，不少具實力的球員屆時都會登場，其中包括Chris Paul、Blake Griffin、Stephen Curry、Kyle Lowry等。而今季才加盟小牛的年輕中鋒Nerlens Noel也是其中之一，這位以防守著稱的「赤木」預計將有不少球隊對他有興趣，甚至願意為他開出頂薪合同。

由於Noel是小牛的球員，因此小牛將可以為他開出一份5年總價值達到1.46億美元的頂薪合同。如果是其他球隊，他們則可以最多為Noel開出一份4年1.08億美元的合同，同時小牛亦可以匹配任何球隊開出的合同。

其實有消息指，小牛方面不太願意為Noel開出頂薪，而他們心目中Noel的年薪大慨為1500萬美元而已。因此，如果真的有其他球隊願意開出頂薪，小牛隨時會放棄續約這位中鋒。

雖然Noel的進攻能力尚有待改善，但他的防守特別是護框能力卻是非常出色的，因此吸引不少球隊希望得到他。

對於小牛來說，Noel絕對是球隊未來內線的重心人物之一，特別是Dirk Nowitzki即將退役，其防守能力將對球隊必不可少。

古班托人價托咁多次
要還債了

呢個係唔係出名燈

刑天巴打句：還債牙 有聲

把聲點架

我都想知係咩聲

仲有癲濟公

要自己ff

莫抱恨意看籃球

日日臭女巧悶

你老婆煮餸咁叻 平日一定好有口福

望騎士生生性性 總決賽系列再贏勇狗

FF好了

你FF就真

打茅西波

湖狗依家已經痴左線

隊波無競爭力，fa吸引唔到人

管理層同老闆又on99咁

唯有攬住2個tier2 仔妄想佢地可以打得起做超級巨星，可惜佢地眼中既寶(dlo)，係其他人眼中同埋客觀上都不過係一個普通料

我只針對湧 所以小牛唔關我事

Bookmark定等鞭屍

你估個個gm都係rc Buford 年年都出個kawhi咩

希望湖人一百年都重建唔到

餓波餓到好悶呀

到時可能nba玩撚完左

搵d話題戰下

依家都完完地
早十年all star 投票高呢家勁多

其實好多次係真係想追只係人地唔黎咁解
唔係駛咩年年追星年年PLAN B

個個都抱團有咩好睇

黎緊睇下聯盟想邊粒星接我皇班

有冇人法國我勇新四天王唔見左

多數kd或者手感仔
Kawhi聯盟想做都做唔起

Kd 樣又唔得 又唔型
仲要個躲臭成咁
仲臭過James

牙BALL

猢人重建唔到仲難過籃網拎冠軍

一個28一個29啦喎

佢老豆

計我話 Ben Simmons
又靚仔

造PG仲好

embiid都好正，又好波又玩得

得罪講句，nba應該會捧Ben Simmons

靚仔，打法好睇。
而且佢本身隊波都仲有好多潛力prospect

根本上唔難好快打入po

有無人同我一樣

中意

穆念慈

銀仔都中意Ben Simmons

無計，白皮膚(雖然黑人)，靚仔，高大威猛，打法好睇

好難唔捧

唔要面

每一都要J一次

留左長鬚冇咁好睇

都仲係好掂

好柒

Saric

麻友係g

sor 錯po

當初cuban換noel翻黎，
根本係換個優先權翻黎

除左跳唔起之外都無乜缺點

究竟然唔然到ROY呢

擔心simmons,embiid,saric點分配球權，3個都內線打法

最後3甲有選embiid就應該embiid拎了

應該唔夠場數?

Simmons embiid應該唔洗驚 擔心Simmons saric好過

唔夠場數又點會放佢入三甲 捉蟲咩

Saric其實要唔要波都得
佢都算幾馬刺體系型球員
相信Brent brown知道點用佢

黎緊搞掂埋個面佢啦

季初無乜波用既時候都show到佢offball offense

但jojo傷左之後有波打下低位表現好得

對宇宙湧個2場好j到

但唔明點解去到季尾又限制返佢出場時間同球權

不過打得31場都拎到，威到盡了

季尾要揸流攤攝住個靚位去draft

費事又搏得滯傷埋姐

咁癲

真係岩岩好輸多魔術一場
睇住食

Ben Simmons係唔係公認既連登nba po男神

我係公認女神

臭雞又博屌

must win la

KD fans揮手區

who

唉屌，又finals，又一年
光陰似箭，好撚快好撚快

依個真
咁就係高登/連登講左3年NBA

果時季尾kobe斷筯，喺高登開咗個po跪拜kobe
幾乎自己推post跪到1001，諗起都on9

報應 整傷過咁多人

我好鐘意kobe，但無得駁

我曾經Kobe Hater
最後兩三季都變到好Respect佢

始終係一個傳奇，下個應該係lebron

由頭憎到佢落尾
佢人品實在太差

覺唔覺kobe生唔到仔係報應?

衰強姦生極都係女無仔送終

生女出黎比人屌

我皇有排

我皇晚年要爭最佳第六人

你情我願咁屌啫

退左休去做教練啦

有老婆仲屌其他女

同rondo爭飯碗

有得屌 多多都屌啦

第六人就唔會啦
不過我估有機會助攻上雙

我皇退休會唔會又搞巡回演出之後要班新仔陪

一隻戒指補返數

其實少左得分會會容易左大三元
10+10+10

pick隻榜眼返黎帶波上半場，湖人係威既

09 10再拎多兩隻介指
可以強姦多兩條女😂

係屌，不是老强

湖人都係想幫佢風光大葬姐
算啦

幾時還返條十字韌帶比Rubio 🙄

自稱想贏多2隻ring

但收份48.5m 2人手既約

唔開名，大家估下

Kobe乞人憎D定班FANS乞人憎D

To me Kobe

根據The Vertical記者Shams Charania報道，多位消息人士透露，馬刺中鋒Dedmon將不會執行合同中下賽季的球員選項，並將在美國當地時間7月1日成為一名完全自由球員。

kobe都係打人屌隊友強姦玩下racism姐無乜野既

刺又要揾過底

都其實預左

Zaza啦

MY BOY好D

跟住勇簽返Dedmon
永續互換球員

McGee邊Run到咁多戰術

撞落去嗰次？有得駁嘅

唔記得，個時騎士無人到要用jones咩

冇人用到要場均出廿分鐘

無irving同love
但shump負傷照上又有jr

可能真係簽左唔等洗嘅miller同乜7haywood

轉左logo
咁快要着黑色衫

咪又係要輸

唉
騎啲老板係特别迷信
之前navy又係咁

隊波大把 cap

有冇人覺得Draymond Green扮大隻慶祝姿勢好撚柒？

之前curry and 1 學green慶祝
勁搞笑

我皇單手好型

btw點解要扮，唔大隻咩

柒到唔撚敢望

d線條唔靚囉
最多叫肥斯大隻

如果KG做一定好型

拳頭pushup

就嚟餓波死

thescore選嘅top5 final 表現

dwade

金身護體

點解冇高比🤔
我印象中佢一人球隊連champ兩次

@jacobc_palmer
KD was asked if he'll do better converting open shots than Harrison Barnes did in last year's Finals. "what do you think?" he responded.

應該問 Klay 先啱

klay this playoff

LBJ：我未來的目標是擁有一支NBA球隊

CJ-Miles將跳出合同，今夏試水自由球員市場

活塞願用今年12號簽換來一名能幫助球隊的老將

Deng啦

今日，據The Vertical記者Adrian Wojnarowski報道稱，丹佛金塊隊前鋒Gallinari有意成為一位不受限制的自由球員。

據美聯社Jon Krawczynski報道，前NBA最佳新秀Emeka Okafor正在試圖回歸NBA，並正在努力實現這一目標。

Okc 有無cap操作到佢？

有McDermott仲要意佬做咩

ola同adams開始行新約

要佢不如要cj
反正都係打空手，cj仲頂到上四號位

咁無了

成日覺得佢幾岩okc

Wide open都射唔入

就開波啦好緊張

佢而家唔係擁有緊猗士？

火箭anderson

教緊唔同擁有

34歲啦WOR，仲有隊要?

Wilson Chandler

太上皇=/=皇帝

後日喎

都差唔多啦

希望我騎贏

湧贏都無所謂，最緊要守死kd個fmvp

我皇興反杯喎

最緊要有罵戰最好有打架停賽

foj第一場輸既多 要觀察對手 好似係

希望佢今年觀察4場先反杯啦

準備好邊一邊輸就加入勇衛兵／騎衛兵批鬥人

Appearing on Tuesday's edition of ESPN's The Basketball Analogy Show (h/t ), 's Dave McMenamin told colleague Brian Windhorst that one Cavs player doesn't believe McGee is mentally equipped to compete in the Finals.

"I had a Cavs player disagree with your opinion of McGee, Brian. He postulated to me that he doesn't even think McGee's gonna be able to get on the court or certainly not stay on the court because he doesn't think he's quote, unquote 'smart enough' to be able to play in this series."

即使連續兩季年度MVP、史上首位全票MVP，總是有一些前輩認為勇士隊柯瑞只是一個很會投籃的球員。退役球星皮朋(Scottie Pippen)在ESPN節目上表示，柯瑞的能力絕不僅僅是投籃，但他稱不上勇士最好的球員。

「柯瑞是極為優秀、高籃球智商的球員，除了投籃得分，他還可以迫使對手包夾、製造隊友空檔，不過他並不是具有統治力的那種球員，他甚至不是勇士全隊最好的球員。」那麼勇士隊最好的球員是誰呢？皮朋認為是杜蘭特。

皮朋說：「杜蘭特與騎士的詹姆斯，他們才是有真正主宰力的球員，他們有能力進攻、蓋火鍋、搶籃板，能在所有場合壓迫對手。柯瑞的工作包括適時將球傳至杜蘭特手中，他在82場例行賽已經磨合得很好。不過柯瑞是小個子球員，他應付包夾的方法就是傳給附近的隊友，而不像詹姆斯那樣能在面對包夾時直接傳給擁有空檔的隊友來助攻。」

皮爾斯(Paul Pierce)則說，「柯瑞例行賽的好表現帶給大家很多期待，對他的要求也愈來愈高，因此柯瑞這次在總冠軍賽必須要做得更好。」

二哥反MVP 死騎狗

想問下下季nike sponsor jersey係咪隊隊都會轉架？有無jersey sample睇？諗緊而家買唔買

RJ

我都覺似係佢

pippen不嬲幫我皇含開撚

same
條友越黎越煩膠

佢講既野其實冇錯

冇話錯
不過講緊勇士又冇必要拎埋我皇黎講姐

準備又有笑料睇

已經有人拎左pippen個新聞開post
臭雞可以去mon住

係都mon第個
割席原因好多，咁好笑嘅都係第一次見

我好似明
前日唔小心入去睇左一次

T-mac：相比Jordan，我會選擇圍繞LBJ來建隊

新波衫有ads

快艇總教練Doc Rivers並不願意看到Durant加盟勇士，近日接受採訪的時候，Rivers表示：「當你看到Durant這樣一個傢伙加盟勇士，這很難，對於任何一個有好勝之心的人來說，這都是很難的事情。他輸給了勇士，然後他加盟了勇士。雖然話是這樣說，但那是他的決定，對此我沒有什麼問題。不過從競爭性的角度來看，你不會去做這樣的事情。」

然而，Rivers一再重申，這樣的決定沒有什麼問題，只是他自己可能做不太到。

連河叔都

達拉斯小牛隊本季沒有晉級季後賽，早早地進入了休賽期。球隊後衛JJ-Barea近日回到家鄉波多黎各，在當地的球隊擔任起了Indios de Mayaguez的球隊總教練，並且將帶隊打完剩餘的所有比賽。

pp34話佢傻左

人唔笑
狗都吠

據球探網記者Mike Fisher的報道，他被告知小牛現在正在研究一些得到額外的順位靠後的選秀權的方法。

送隻老將比活塞啦

頂要幫人賣廣告，睇黎而家買定了

塞呢個logo算靚架啦

魔術師個仔

湖狗分埋post，笑4

最衰都係你

好奇問，個仔有冇Aids
我知係右邊條友，都come out 左

反証DURANT 其實諗得好清楚，佢自己都唔想做球隊支柱

he's a scorer, not a leader
從來都唔係一夫當關嗰種球員

但佢以前係雷都幾慘,明明係第一人
有D時候拍哂手要波西書上腦無撚理佢

you sure ?

利申唔中意西書

估唔到咁幼稚

新會然出黎公海討論／批評dlo慘被割席做假湖

上年輸湧一定唔係咁先囉

係男但係想化到女, 個妝好撚恐怖

佢gay 架

我知,但係佢個妝嚇撚到我縮左

依個look算好啦
黑魚網絲+低胸先正

潮狗

embiid大帝展現球場統治能力

空群而出

一隊波有兩個fans po

原來佢又係adi
r.i.p

NASH

真係唔知做乜
btw究竟佢地講緊邊個r fd
明明呢到好似冇湖狗同邊個係fd囝

班傻閪覺得出公海討論=r fd子

佢地個d youyou meme,圍內打飛機就係撐隊波

pp同doc今日一齊笑9kd

我估佢地其實針對緊ArsenalVet
又出黎傾波，又so called 反dlo

同埋吹奏波

即刻被人割到

連L.ball都好似小左喺度岀現，原來落左禁制令

上個連登都要咁

你慌死班含家剷威個時唔撚出黎公海吠咩

隊波又廢又閪無撚未來咪縮埋個龜頭唔撚敢出黎囉

過多357年重建完入到po就出黎清算架喇

自卑到班撚樣要隊波威先敢蒲頭仲要唔比自己友出黎，笑死

天上天下唯我獨專

看得自己這麼高

老鼠 你呢段野最岩聽

不過依家有第二班人繼承左佢地

都係個句
你理性討論，得閒假膠笑下
鬼有人批鬥你地咩

又唔諗下自己以前積幾多怨，個格有幾臭

甘大獲

個燒賣軒達臣咪又係公海post講過野

我就真係戥av慘
咁樣比人割做假湖

有兩班人諗法唔同姐 與其日日因為咁小事嘈分開傾都無壞呀

湧猗咁串都未自己開個po打飛機啦

ching有料 無啦啦又引戰

只要係出公海討論就係假湖喎
好大嘅官威喎包大人

咩隊都開得架啦 猗之前有post啦 沉左姐

咁唔係話佢係假湖就假湖既 佢可以照出去討論呀 咁有部份人唔鍾意其他人出去討論覺得唔岩傾咪分囉 有咩咁大不了

出公海認真拎數據出黎傾波就假湖，點夠你地玩啊

唔引戰又冇波睇好悶啫

潮人歷史源遠流長就好似藍血貴族咁只係依加落難,湧猗呢D係暴發戶冇歷史冇傳承

呢個位上，哥斯達要收斂下

湧有kd個時同猗有lbj破記錄都夠打飛機打30個po

老鼠真係好仆街

不了，我係中意Ben Simmons，但我唔係76人 fans

我係塞爾特人fans,基本上綠黃就無計傾，唔怕佢地報牛。

掉返轉公海係咪應該唔再回應有份響小圈子批鬥其他猢果班猢呢

有乜理由只許州官放火，不許百姓點燈
離晒大譜

咁都有大戰睇

呢點同某會員一樣

點火
繼續點

唔引戰好悶架教練

清 莫抱恨意看籃球

呢句做新POST 主題應該好有用

我諗住要原因都係公海大多數人反湖姐 同反湖傾湖咪即係同話比人地聽自己隊波有幾廢引人笑一樣 咁有人覺得咁樣係假湖都唔出奇呀

唔關事

公海都未傾波

湧騎互屌都無咩好傾

Kobe mj lbj 又黎來黎去都三覆被

如果傾draft同trade 就good

等湧士傷,輸同停賽先

cls

有miller唔用用jones

入去你地個飛機post拎晒數據出黎評下dlo就比你地屌晒老母傾條春咩

你班死傻閪仲誇張過班紅衛兵，dlo真係你班契弟既毛澤東，神聖不可侵犯

東方紅，太陽升，湖人出了個d羅素

咪拉人落水ok?
因間人地又發癲

有人覺得要trade dlo有人覺得dlo打得好要留
大家方向諗法唔同咪分區好過日日嘈

佢冇錯 之不過大家打法唔同
curry勁左係射程遠 吸引力大 3分線後幾步已經要包夾 create spacing大好多

有日又有人撐ingram同反ingram又使唔使分3個post

一個撐dlo撐ingram , 一個撐dlo反ingram,一個反dlo

出黎撚兩手隨時好過me

公海隊隊都有人反啦，咁介意做乜

咁而家無人反ingram嘛

咪問你到時有係咪又分post囉

有人反先算啦 早一兩個月車區因為個topic分post咪仲小事

潮人生生性性頂埋伊兩日，就開波架喇

中意Curry但好憎durant同Zaza
好矛盾

如果MB都頂唔到，會唔會搵NASH做教練

應該係見我咁垃圾自己落場

撐勇士因爲中意curry
但又唔想zaza同毒撚贏
好矛盾
有無手足一樣

多嘴 關你閪事咩

講左幾多次，莫抱恨意看籃球

每日一笑話

無上咁耐
9c呢個風氣仲係無變

你帶起

不過諗真
佢地猢點會有面入呢到吹波
垃圾塞入到東決
同市死敵大飛流流地都po一輪遊
以前摺過佢地嘅jazz都po第一輪
西岸都唔好講湧刺
三節狼都未拍得上
人地起碼潛力重高
可以踩住黎打飛機嘅對象應該得番
瘤弱雙傻

莫抱恨意牙

講波都要資格論？
咁今年係咪淨係得猗湧兩隊球迷講得呀？
痴撚左線呀？冇野下話

咁block左咪得囉分post堅on9
依家叫湖人討論區
撐同反dlo都係湖迷
何況無湖迷反dlo，只係話有價可以放
已經比d迷羅玻璃心到講都唔講得

無人唔比你地討論啊
係你班傻鳩自卑手足無成績就唔撚敢出公海仲要批鬥出公海既湖迷個下好笑姐

外國媒體一致睇好勇士，騎睇黎都凶多吉少。

又打底 ?

清做乜嚟R fd
唔驚俾人批鬥咩？

都唔見左啦人地
仲抽

起碼我地湖迷post 手足冇因為隊波沉左就棄船捧第二隊
睇住三連之後收皮又二連再收返皮
都係咁睇，有乜所謂
唔似得d glory hunter 邊隊冠軍就睇邊隊
隊波成績差就話冇面吹水
hornet pelicans timberwolves kings 76ers nets knicks piston suns 呢d球迷又冇面吹水呀？
on9

R你老母呀

收嗲啦，過街老鼠

你有point咪駁我囉，一味一身攻擊咪更加比人睇到你地湖迷既質素有幾低

我欣賞你架，起碼理直氣壯出黎大家討論下傾波
唔似得你地傻閪手足圍埋係個閪post互含無面見人，仲要批鬥其他手足

笑死禾

明明自己話出公海"r friend做"果班湖迷無資格入小圈子post講波
呢句真係打自己臉打到應一應

人咩身攻擊呀
你個名黎架波台老鼠

quote 埋前面啦，做咩唔撚quote 呀

乜撚柒都駁唔到就淨係識叫人收嗲同人身攻擊。笑死人咩

好想快D到後日

到後日到你地要笠水架啦
有得抽水好抽啦

咁樣偷換概念

quote埋喇
覺得精警果句仲順便highlight埋添

你笑就得
我提返你個名就呀吱呀jor
叫你個名又唔得呀？

多得幾個廢人 搞到公海烏煙瘴氣

前後唔撚識分呀？
你低能架？

呢到D大戰理由真係日新月異

我個名邊撚度有過街老鼠4個字
明笑鳩你地班傻閪湖狗，嬲啊?

季後賽討論區講湖人

唔咁樣推唔爆po

老鼠話湖人柒所以無資格入嚟討論
你哋個VIP會員話出公海r friend做係假猢無資格入嚟討論
請教下偷換咗咩概念

潛水食花生好了
一間燒埋你地

on9 都話你頂唔撚順咪唔好講野或者開新post開tg grp wtsapp grp囉
你話曬事

唔可以咁架

你失憶呀？
諗住去到連登洗底呀？
都話架啦，d人最鍾意扮弱智

希望吾皇第一場威返次啦

吾皇連幾年FINAL第一場好似未贏過

問你問題就答啦，我個user name邊忽有中文啊?

小牛個年有

嬲你條2打六

係7次羸得1次 羸個次最後仲要輸埋冠 ON9

贏波---->扮咳---->報應

我皇第一場擺明係試探對手啦

都話左你係弱智架啦

幾條廢人日日圍係公海輪住吠 好心啦吠得多當自己做大佬

連打3年，探乜鬼，第一場就埋牙啦

讓賽

又人身攻擊
比d質素啦

咁騎士真係廢啲丫嘛

打底姐

湖狗仲以為nba圍住你轉咩

好彩有人做到大佬姐
唔係要因間開個 真NBA球迷季後賽討論區[1]
都幾麻煩

今年多左個MVP已經好唔同唔駛試探軍情牙

打個靚底喎臭雞

依家湖人D GM人脈其實好似都唔剩番幾多

有撚人講過呀
係你地班撚樣又mon post又返炒
關我地撚事呀

哦 又養埋幾多狗

有咁耐風流 有咁耐折墮 猜一隊

以前四面受敵 八面威風 依家

咁你地咪唔撚好入黎囉
擺明笑鳩你地柒架啦

曼聯

岩

又屈我係騎迷

鬼叫你打底

btw,做騎迷好過做臭雞LA

做臭雞都唔做騎迷啦
雖為我兩樣都唔係

你76同潛力狼嘛

有冇人

對號入座
你又知話緊你？

又引戰成功

哦 d狗仔潛撚哂

學你話
唔想比人睇到咪開tg group討論囉
人地moon post人地自由

笑撚到我, e字頭條友好撚落力但冇人知佢係自己友

快艇有意聘請勇士顧問Jerry West

佢topic叫湖人討論區，唔想比人moon咪改做湖狗圍內含撚打飛機區囉
一定要湖人fans先可以討論湖人?

唔係唔可以討論呀
係連睇都唔比呀

仲要冇其他人理佢

佢地班傻閪弱智狗真係好撚好笑
連自己友出公海都唔比

比湖風扇屌返轉頭

巧橙

要又自命不凡，又串又惡
話人地批鬥你
自己圍爐笑人地公海圍爐？
係咪即係動物園啲動物係籠入面笑出面啲人比人困住？

d 台灣刺撚真係好撚有趣
Dewayne Dedmon 跳出合同就係為左讓出3 號球衣比 Cp3

講一堆完全冇主體既野
根本冇人明佢講咩
所以話湖狗全部都係智撚障

12/30/2013 11:25 PM

人地係飛機POST圍內打J講下野都比你捉出黎鞭屍?你撚野下話

你唔比我一時鐘意車仔,一時鐘意阿狗,一時支持利記o架
而家要攞貞節牌坊啊? 要一世只可以一隊啊?

關於騎士主教練Lue暫停後的戰術有很多軼事，據稱他在拉斯維加斯有一個專門的保險櫃存放關於暫停戰術的筆記本，從以下幾個事例就可以窺見一斑。

Lue會學習每個球隊的暫停後戰術，在上賽季全明星賽的一次暫停中他佈置了一個暴龍的暫停戰術，當時Lowry和德DDR對於Lue知道暴龍的戰術都大吃一驚。

而Rivers會在暫停時畫下戰術然後擦掉，但是Lue保存了他所有的戰術，總數多達887個。

咁你係咪湖狗先?
姐係你入黎依個post係第2個身分啊

第一日上波台呀?
不嬲自己球隊post 都係咁架啦
河水不犯井水
冇話題就mon 人post
又唔入黎一齊吹?

幫同市死敵打工
同其他網友討論下都假猢
睇怕今次班真猢響球場頂抆返件44號波衫落嚟笠返落佢身上點火燒死埋都似

心戰

你自己講既野呀，失憶呀?

波台依家你揸旗，唔順超咪叫連囝定個版規唔比moon post,一係學香土set 權限囉

但係佢老友Baylor都幫大飛打過工
今日係咪要比人binc

據NBA記者Darren Rovell最近在參加《Dan Patrick Show》時透露，Nike、Adidas和UA這些體育產業的巨頭已經準備給UCLA控衛Ball提供一份1000萬美元的球鞋合同，但他的父親希望得到一份「更奢侈」的合同。

無人話唔比wor，我問緊你依家個身份係咪湖狗姐

所以咪話你囉，咁多年都係咁無恥面皮成呎厚

所以咪無銅像囉

法國公海九成都係我騎手足
吾皇終於都翻身

Kerr的兒子將加入馬刺擔任錄像分析師

我未見過老鼠撚人會輸

我一直都係湖迷啦，好似你咁跳黎跳去呀?

jerry west出公海俾成個NBA拎嚟做logo果下
其實已經罪大滔天

依家係明笑鳩你地湖狗，咁點?
你咬我食

收皮自己搞大春袋品牌啦

熱火最近已經和Bosh分道揚鑣，在NBA官網組織的民意測驗中，絕大部分聯盟高管都表示他們認為很難去找到一個允許Bosh復出的醫生。

輸撚左都死撐到自己好似贏咁架啦
人無恥，則無敵

你笑我，我咪屌返你囉
你又咬我食呀?

咪話我欣賞你可以好似正常人咁出公海理性討論囉，係笑鳩你班傻閪手足唔比自己友出黎傾波玩分post啊，明唔明啊

我不嬲都無講過湖狗唔比出公海，係你自己上晒身係度發神經

點會有再打到
撞一撞個頭，中風都似

我係獌狗都唔會亂咁吠

我屌鳩你mon post 呀

咁你咪同我係度互屌囉
記得我笑一次你就要出現屌鳩我啊

比人笑下嬲
湖迷真係小鳩氣

據ESPN報導，如今騎士上下已經不再擔心Tristan Thompson受到Khloe Kardashian的影響，他們對Thompson與Kardashian交往的態度，已經從擔心變為了愉快。

RETIRE 算吧啦

睇post都唔比

直頭有機會死係場

《聖塔克魯茲哨兵報》消息，儘管Iguodala拿到過總冠軍賽MVP，但他未來入選名人堂的幾率依然極低。按照美國數據網站Basketball-reference的計算，Iguodala入選名人堂的幾率僅為1.3%。對此，Iguodala並不在乎。

笑死我
本身想訓多陣都即刻起身追 post

專心接班SNOPP DOGG

唔係mon post 既，撚會屌鳩你地呀
都話你咁鍾意講湖post d 野
咪直接入黎講囉
又唔敢呀，又要出公海呀

拿我地依邊唔會話你係假湖架

btw 最衰都係你，搞到我比老細問笑咩

據消息人士透露，湖人這一次對Ball進行試訓，沒有讓其他新秀同時參加試訓，Ball有希望和湖人的教練班子以及管理層進行會面。

有關你所講mon post依件事，我上面講得好清楚，但由於你智力有限，我決定重新整理再回應，希望你睇完可以明白，唔好再糾纏係依個point

首先，你個post叫湖人討論區，唔係生滋湖狗圍內打飛機區。所以唔需要係湖人fans身份先有資格去睇同埋發表意見。

其次，連登係自由既forum,從來無一個明文規定係唔比所謂既mon post,如果你對依一點有意見，可以向連囝反映，一係叫佢set版規，一係學香土set權限

最後， 明針對你地湖狗架啦吹撚脹啊，我隊隊都唔mon係要mon鳩你，咁點?

人地講咩係邊到講關你撚事咩？
你有資格管？

NBA總冠軍賽即將開打，LeBron又有機會向總冠軍發起衝擊，而他的好友Anthony則再度收穫一個失望賽季，日前，Anthony前隊友Nene也是批評Anthony太自私，不能讓隊友更出色。

「他本可以成為聯盟最強球員，但他太自私了，他無法讓身邊的隊友變得更出色，」Nene在接受巴西媒體採訪時表示。

我入唔入得？

莫帶恨意呀各位CHING

毒瘤甜瓜

拖03梯後腿

正式宣佈03梯超越96梯 今年最少又多一隻戒指

近日，美國媒體評選出了體育百大權勢榜名單，為全世界各個運動領域的明星做了一個排名。這個排名把球星的商業影響力、社群網站影響力和網路搜尋熱度結合起來，代表了球員在球場之外的「權勢」。

在NBA，一共有13位球員上榜，LeBron James高居第二，僅次於皇馬球星C羅（Cristiano Ronaldo），也超越了巴薩球星Lionel Messi。根據數據，LeBron的代言合約總價5500萬，三個社交平臺上粉絲總數超過8500萬，他的聲勢無疑在帶領騎士奪冠後達到巔峰。

拎多2隻都未超到
03梯=James Wade Bosh 頂住 ，其他拖後腿

出生於1996年的塞爾提克新秀Jaylen Brown本賽季共出戰了95場比賽，對於一個剛剛離開高中兩年的年輕球員來說，經歷過一個如此漫長的新秀賽季後，可能休息和恢復身體應該是Brown在這個夏天的主要任務，但他自己似乎並不這樣認為。

「Jaylen走進我的辦公室對我說：『我要打今年夏季聯賽。』」塞爾提克籃球運營總裁Danny Ainge在前不久的採訪中如此說道，「我說，『好吧，那說說你的想法。』然後他說：『我不想任何人認為我現在還沒準備好，我已經準備好打比賽了，準備好去贏球了。』」

咁你咪入黎講囉
有話過唔俾你講
定你知個post冇人會理你
所以攞出公海講，攞存在感呀
你一直都係咁架啦
自己先屌過人mon post，但又做同一樣野
一巴車落自己度

仲有james jones 同mo will 吸環王

咁你理撚得我姐
你記得遵守承諾我笑湖狗一次你就入黎屌鳩我啊

今日，美記者Dave McMenamin和Brian Windhorst一起做電臺節目。在節目中，Windhorst高度評價了Mcgee本賽季在勇士的表現，而McMenamin在回應中則透露一件事，那就是有一個騎士球員對Mcgee的智商表示鄙視。

「我這有一個騎士球員，他不贊同你對Mcgee的觀點，」McMenamin表示，「他跟我說，他甚至不認為Mcgee應該出現在賽場上，他不覺得Mcgee能站上球場或是留在球場上，因為他不覺得Mcgee，嗯，他的原話是『有足夠智商』去打這輪系列賽。」

係話你好煩，講咩都講數據姐
sports 唔係下下講數據
講咩都出一堆數字，好無癮
你鍾意咪入黎囉

我有撚promise 過？
咪撚屈啦

照你logic,咁得分王依d都唔應該有bor

仲有，你地波咁撚閪，波都贏唔到唔講數據唔通同你講經咩

MCGEE呢個人工打到咁的確係超哂班，但硬係覺得佢打FINAL會係怯場個種人

開新 post 係因為「我好煩，講咩都講數據」
定係因為其他原因心照啦

同你d glory hunter講都嘥氣

好明顯係其中一個大原因囉

條友唔好怯啦
都冇乜腦既
幾好呀，唔諗咁多，上場搏命

我敢保證如果係拎數據讚 dlo 肯定唔會嘈

其實係咪你地唔鍾意睇長文
寧願打一兩句留d想像空間比人都好過人地用數據分析輔助自己個point

佢地又中意拎個per 36幫dlo條撚樣含架bor

問題時間
做乜要係咁保住dlo

klay同korver，感覺上catch and shoot korver好次勁d

秒殺
根本兩邊都有講 stats，同埋我肯定唔係淨係用數據
post source 講新聞都比人鬧又點計

其實心態都好正常姐，乜柒都無都係要攬住舊屎搵慰藉架啦

正如上季76人都會j下ok4一樣
但embiid出返就變condom了

流住湖人血 曼巴精神

梗係korver啦
人哋靠一千零一招響NBA打到入all star喎

鍾意一隊波，點都有d情感
話曬見住一隊波成長
對d 新仔有希望又好，你話我地ff又好
點都唔想幾年就放棄
講野有d人性，唔好下下用數據去judge 一個人，依家唔係打機，會傾得開心d囉
個個湖迷都歡送lou 仲想nick young走
我夠知好多波靠佢兩個打贏
但因為想佢地好，所以想佢地去下playoff隊試下

但就算prime kk都係<Klay

排除異己又有無人性呢

咁klay 起碼唔使防守比人中出先

你講先，人地咪回返你數據囉，就係咁
大佬，依家討論，又唔係上法庭
有時係post d數據自己開心下
之後就一盆冷水淋落黎，無癮囉
鬼唔知隊波依家廢咩

係Jazz/Bulls 嘅KK防守都唔差
不過Klay對開對手Ace
KK唔係

個年都幾癲
鷹隊四個入all star game
雖然korver係替wade

korver=三井壽
klay=山王個6號仔

final三分shooter
hot上離係咪jr最癲
有時出手選擇仲癲過curry
仲要不停舞，但又唔係curry shake開人個隻

用生命射三分嘅只有mm
射完要摸下個肚

一定係gsw 正選嗰三件最癲

松本稔好撚慘啊
井上係漫畫到講過，無沢北佢就係山王皇牌
依加淪落到冇人識

呢個啱，連LBJ都唔知JR的三分點練返黎。

不過單睇KLAY和KORVER，而家一定係KLAY好D，除左防守，KLAY仲有一定的入攝能力

你自已都講左
post 數據讚 dlo = 自己開心下 = 所以無所謂
post 數據批評 dlo = 唔係上法庭、一盆冷水淋落黎，無癮 = 假湖迷
心諗特登飛去美國睇湖人 live 都叫假湖迷
per36 我見我未上過黎之前已經有講過啦

講玩高難度三分又舞得型
Kobe=JR > Curry

鐘意個最冇人性最自私最狗既高比學人講人性

講3分一定係me

求你拜你唔好再係FINAL玩後手

我覺得點都會玩幾野

mcgee讀書好似好撚勁

好啦或者應該話無seed爆嘅三井壽
咁正路都係6號仔>無seed爆三井壽啦

Brian Scalabrine話korver試過練波一百射九十九中

唔係呀嘛
專注力失調症都讀得好書

等offseason搵日傾下Slam Dunk

High school GPA 4.5

可能隻藥NBA唔批

?

我淨係有興趣圍爐屌鳩井上幾
時先捨得繼續畫埋本REAL佢

流川湘北抱團

佢埋回應左好後悔
但會繼續
因為有信心做到

完撚左浪客行先啦屌

Steph Curry still thinks about behind-the-back pass in Game 7, but won't change his style

"Yeah, I still think about that [turnover]," Curry told ESPN. "[But] in thinking about that game, it's funny because I know the concept of making the right play, making a simple play, understanding that there are deciding moments in games and the difference between winning a championship or not could be one of those plays. [With that said,] I came out in preseason this year and threw a behind-the-back pass because I have confidence that I can do it and it won't change that."

人地要有style

BTW 其實仲有兩日
可以依加開topic討論下先都可以

清田好好命
出道入到籃球名校海南

好似高比咁

唔會啦，流川未入個陣湘北根本唔入流，我反而覺得似LBJ ROKKIE 個年

森重歡=LBJ 🤔

土屋淳>>澤北

有大星星
全國第三中鋒

澤北=單打狗

連登湖人會長係唔係到
你有一隻狗係公海到游緊R frd
希望你唔好懲罰佢，多謝

得罪講句，kobe係御子柴level

lbj係slam dunk 應該不停做轉校生

高比=南
為了勝利不擇手段

比森重（LBJ)屠殺😂😂👍

原型係ewing
真係幾似

個陣覺得寫櫻木寫到由唔識籃球到全國賽主力覺得好離地，但自從有D.A JORDON 之後，先知真係可以靠身體質素橫行。

其實呢套嘢真係幾用心
波衫公牛
球員原型全部都真ge
鞋都齊
jordan
onisuka tiger
converse

有冇人識Caris LeVert

生命三分

大佬
其實佢本身真係有天賦嘅喎
三個月學左咁多嘢

生命進攻板

對隊波有情感同對隊上球員有情感唔同架喎

周身傷
每入一球好似要嘔啖血

😂😂👍

名球評掛保證：勇士可連10年爭冠

〔體育中心／綜合報導〕勇士堪稱聯盟近年來的新興強權，目前已連續3年闖進總冠軍賽，而這支強權能否長遠維持戰力？資深球評大范甘迪（Jeff Van Gundy）給予肯定的答案。

大范甘迪今在節目中表示，目前聯盟中還看不到有球隊能阻止勇士，「他們大概可以連續8-10年爭冠」他說。

大范甘迪解釋，勇士的進攻防守系統相當堅強，且年輕、健康又極具天賦，除非無法連年爭冠，不然他們很難解體。

今年勇士連續3次與騎士在總冠軍賽交手，創下聯盟紀錄，而史上最多次連續總冠軍賽紀錄則是由塞爾提克保持，在1957-66球季連續10年闖進總冠軍。

撚伯隻手咁青澀

諗起班潮狗話dlo換jb都唔濟

話依家騎湧玩晒，要等佢地退，自己養新仔等佢地prime就可以橫掃天下咁話

心諗：dlo條死柒頭邊忽勁

又話16四大即食股
10 PPG都冇

岩岩追完post
今次大戰有d feel

但佢落場打都係以身體質素去完補自己技術的不足

森重=ONeal

女人手

真 駁吾到

屌你老母
我做地盤
一拳打撚死你

全國冠軍 名朋工業

咪由佢地覽住dlo過世

佢地係咁諗 但班管理層唔係呢

其實我by大榮贏依個說法多啲

櫻木兩萬球
大猩猩除咗罰球就冇中距

Ewing 有喎

赤木

phil同magic

全國大賽打一個月🤔
唔拎冠軍應該唔會全日本認識掛😂

赤木撚有

佢咪想話唔跟哂原型

佢打爆廢子柴個場都名震日本啦

其實佢大學幾年傷多過打

唔覺大榮有人守到森重
內線100%得分
打全國八強50分 22籃板 10個block
大星星 河田都唔係佢果皮

咪唔似

有冇 中立球迷 覺得係騎士贏冠軍

森重對勁少少嘅學校draw foul都draw到佢傻啦

除左假騎同真湧
應該冇人會口講騎會贏今年冠軍
好似係

冇記錯櫻木流川爭板早過rodman過公牛同MJ爭板

yes

簡單少少，
Dlo同ball兼唔兼容到

5月頭先去左鎌倉op櫻木同晴子say hi個到朝聖

3月去左
好難影

我覺得唔得

得罪講句
彩子真係屌打晴子

伸延落去，
Dlo trade value有冇上升空間

兩個都系G
晴子個朋友正D

晴子臭雞又要收兵

青田咁高咁型都要做佢隻兵😂

dr j好好j

無irving，雖然唔係絕殺有好多時間正，但lbj又入到

好豬個個？

要睇下trade既話潮人會喺開季前定後trade ？

大榮贏咪即係oneal八強出局？
咁仲點名震日本

彩子都唔係好野
打山王俾埋d濕9 signal ，
搞到宮城又多層幻想

我屌打哂兩個

咁真騎會講邊隊

一個組織一個單打
why not

你google下大榮冠軍說

防守放題

Pick完ball，
Dlo trade value點都回落
(即使依家都有呢個跡象)
跟手留佢打呢季，
除非呢對後場打到曉飛，
否則唔樂觀

我唔認為dlo現時單打效率咁有保證

Dlo我覺得佢打無球唔係咁得

進攻端計 Lonzo 算係最夾到 Dlo 果個
Fultz Fox 球權使用量太高
JJ Ingram 同場會有 spacing 問題

唔揀ball咪得

打兩場點夠名震日本

咁你認為邊個最適合

居然無 Mr Clutch Game 3 果球六十尺絕殺

快速咁立完 根本on9
全國大賽篇 大榮同愛和一直都係share同一個分量嘅篇幅 仲要永遠一前一後連住
明顯想講兩隊實力差唔多
而前面已經講咗 愛滋之星俾oneal屌打
係大炒到下半場oneal無得打都追唔到果隻
另外愛和已經肯定四強輸咗俾海南
所以名朋>海南>大榮>=愛和
然後豐玉弱過大榮係理所當然
其餘全部係條友FF

josh jackson

Dlo 無球能力 > 單打 or 持球組織

反而我覺得睇隊型，
Jj會較適合

仲有湘北打贏咗超級球隊山王都未名震日本
連上封面都未得
名朋如果輸俾隊次一級嘅大榮 oneal點可能點名震日本

但潮睇落應該pick硬

又唔一定
論tier，
Jj同ball又兩回事

都唔係

如果湖唔pick ball就真係反高潮啦

睇完覺得唔合理

我都想睇潮唔pick ball
Ball老豆會點

講真真係落到黎我唔想要
但又一定會pick左佢唔比人用

我覺得佢打nba 2號位會好過3號
因為佢個身型唔夠橫，注定唔會大隻得去邊
反而打2號有身型優勢，速度都唔輸

係，依家jj同BI 兩個都唔係一個穩定既shooter
但兩個都穩定進步中
長遠未必係問題

同埋我覺得現代nba 一個pure point guard 用途不大
lakers個陣容都唔係一個好fit ball打既陣
jj ingram 兩個傳球視野都唔錯，可以係比賽間唔中幫手組織，解放dlo已經好夠

彭清想要波定jj?
76人 fans

假如潮真係咁反高潮唔pick ball
Ball又夾唔夾76

我個人想睇ball+佢老豆係NBA失敗收場
最後係咪湖pick唔係重點

3號位而家仲要咁多癲佬

想知點解彭ching係76 fans但咁憎Simmons

澳洲短手狗

講potential 我覺得 jj upside 會仲高
練好射波已經係完全兩個level

騎士娜妹狗

佢假膠

simmons ball 艷bid
一個波肯定唔夠分啦

豐玉個中鋒話大板冇好中鋒
大星星都完全屌打豐玉內線
大星星完全加強版森重應該可以虐殺所有大板隊

中文廢就進修下先啦

你都戇狗狗

連登nba臭雞

佢第一年俾唔俾人撚死都已經係問題
先唔講lbj呢個小器鬼
佢打pg/sf係而家nba最難打嘅位
因為要面對嘅怪物太多kd kawhi 字母 東尼大木
剩係呢4個都夠佢俾人撚成年撚到唔想打nba

我依然相信Defense win champion (當年)

係咪都pick左牙波先 之後再拎黎trade野

simmons 同ball 完全重疊
76都唔洗咁多playmakers

但老實講，pick完再trade個value應該低好多

同太陽互換咪得

但我諗牙ball應該都唔會跌出top3

應該係，可能太陽要嘔個2nd round pick出黎

假如ball真係一如所講咁球權可以咁低
其實真係唔太問題
反面如果ball同simmons一齊 simmons打到點先係重點

湖人唔揀ball的話
對之後既draft都好大影響
唔知最後會去左邊

佢tune到射姿都還好
Tune唔到就死

我唔會期望Simmons第一季可以打到ROY表現出黎

改唔到架啦 呢個真係更加唔使諗

但76季尾又話下季比Simmons打pg位

你粒ball咁撚串非潮人不去
其他隊點揀同用資源栽培呀

唔會跌得出頭三啦

湖人唔要76都一定要

得罪講句，我賭定j都得。只要bos唔trade it4
ben simmons拎硬roy

預計數據係14+7+6

最後應該都係SF架啦

揀個可以自己進攻既人仲好啦
saric simmons ball 都唔會係一個top scorer

同我估差唔多我估15 6 6

應該都係字母個隻睇教練今日心情先決定位置打法

天涯個回覆駁得精彩過假設

想知如果simmons真係打pg 防守對位返pg既話咪好正

有embiid夠啦

佢唔傷就係
傷就只係第個oden

如果真係對位pg
我敢講佢一定好快又傷

真心未必
睇陣型monk 同 jj 適合好多
講真ball 去太陽成隊俾佢舞仲開心啦

睇邊隻品
對爆發型等食屎

而家pg好難打
你對西書都chur死你

76人傾向係揀最勁個個
如果真係睇需求黎揀就唔會有3個內線

都要一個wing player架
有夠可late game iso係內線打架

如果你當 Dlo 係 untouchable 果種未來重心咁係嘅
top prospect 入面得佢一個唔需要好多球權 + 守到控衛，可以放 Dlo 守二號位
但係睇返眾多 lakers insider 講嘅野似乎我第一句暫時未必係事實

跟住佢老豆： 交易我到湖人，否則我帶個仔去意大利打波

咁又係

放心，攻守對位都無可能對返pg

正如我無見過有人會搵個pg守字母，字母都極少守對面個pg

我會話暫時
50% Lonzo 40% JJ 10% Fox
好睇 workout 同 interview

我寧願要ball/dsj算了

而家都係當76個個健康先啦
如果要預埋embiid傷咁simmons都係
最後結論76可以繼續tank

Noel ok4 embiid

Ok4真係只係embiid保險
萬一embiid真心打唔到先pick

臭嘴騎士狗

笑左 邊個放過佢在眼內

去cba撚人仲正

你過到小器鬼lbj先算啦

今季無simmons無embiid季中搵saric做主力已經贏到波，係季尾又雪返saric又輸到仆街

基本，上季會係最後一季tank，之後就算點想tank都應該贏到30場，draft排7-8左右

不過論技術呢兩隻真係差好撚遠

唔知佢好彩定真係眼光啦
但係依家睇返咁多年佢pick 既人都係make sense，同埋係一個好組合
我覺得有Noel 同Embiid 之後再揀 ok4 係一個保險姐，
萬一embiid 好似 oden咁，都仲有個ok4 可以打正選

agree
Simmons half court 組織，Lonzo fast freak 組織 + half court 無球
進攻端啱曬
係防守唔知點搞姐

所以會見到上季當embiid打到嘅時候
Ok4位都冇

都係講句，一直覺得ok4當初比湖揀左既話可能今季已經有20+10

去到76人佢自己都唔想打，又唔夠embiid勁。所以愈打愈差

同埋小牛max noel係max得過
係有啲潛力
同dirk都退要有番啲後路

Embiid拎唔拎到大約就睇下季 傷下傷下又好快FA

俾猢揀都未必會有
一黎猢pg主導
二黎佢地板流唔哂

依家係simmons open court 組織
saric + simmons half court 組織
已經好夠，再加個ball 入黎，好重覆

要 monk 唔要 lonzo 又誇張左 d

trade down 咪得

最理想當然係, 但未必deal得成

其實ball控球使用率低
會唔會只係代表佢做決定快 個波嚟得快去得快 唔會原地插花妹下妹下
而唔係佢擅打無球？

有冇人king下爛網想短期入返PO可以點操作

有佢就無dlo，所以會搵第2個key

無！

簡單黎講
依家76 有一個強化土佬再加一個強化Odom
ball唔係一個必須品

但個時都有鄭俊弘

鄭俊泓會唔會比人打包trade清cap

起碼等多5年
之後玩爛曬成個結構

Magic 都話得Ingram 一個係 untouchable

一定打唔到20+10，內線仲有Randle 係到，Okafor 搶唔到幾多板，而且佢打法同Randle 都唔夾

Okafor 呢d 打法係現代 食之無味 棄之都唔算太可惜

就咁計 open court 組織能力 lonzo 呢個階段唔會差過得 simmons
half court 想搵 2nd ball handler 點都應該係 lonzo > saric
saric 有料大家一早都知，不過佢上季季尾打得咁好似係 good stats on a bad team
計重要性 covington 仲重要過 saric

就算唔講夾唔夾
其實有ok4既原因一樣可以套落ball到

而且最最最重要既係，有ok4就唔使食俄佬

作為潮人fans instagram今季表演收唔收貨

saric季尾係比教練雪bor

同埋embiid傷左saric有球權之後都keep住贏到下波

假設 JJ 2nd pick
76ers 有得簡 Lonzo 唔要走去 trade down 換 Monk 好傻
佢兩個明顯係兩個級數
而且 Lonzo 又唔係完全唔夾
如果你話 76ers 4th pick 得 Fox 簡就話姐

如果真係睇中ball 既組織能力去pick 入76
同當初揀simmons 既原因根本一樣

有個機會，不如補個更急需既外線得分手好過

不，明星賽後個表現，我覺得上半季就應該要有

根本唔關事，2016個draft 30隊入面30隊都揀simmons架啦

差成個tier

有冇人覺得kd同字母哥好核突好恐佈 個人又瘦但係又高又手長腳長 成隻海怪八爪魚咁

16年draft真係

我覺得kawhi個肩膊位仲怪

一黎好似你咁講，Lonzo 唔係 Harden Westbrook Fultz Fox 果種要長期持球打 high P&R 嘅控衛，所以球權唔算多
同埋佢好多三分出手都係靠無球走動 off the catch 出手
進攻端唔計 open court 組織能力，佢最勁應該係 half court 無球 cut in 能力
cut in 好多 wide open 機會所以佢籃底 finishing 命中率先好似咁勁咁

76可以試下同kings trade
trade down 睇下點，會唔會搭到AAA 黎

普通人黎講好怪 但打波既話好正

怪物咁 好似會食左你咁

話係季尾唔啱，應該係話 embiid injury post all star break直到季尾比教練雪果段時間

kings心諗，屌你老母食左我個探花仲走過黎聊我換返

問題係佢贏到波wor

而且球權使用率低得黎有貨交已經好難話佢係弱隊刷數據

拎3rd pick揀隻原本排第8既球員，執到了

你啱
睇返原來果段時間戰績係 7-11，比我想像中好好多
draft JJ 嘅話個正選陣都幾高下
simmons jj covington saric embiid
big ball(er) lineup
定係簽個 3D backcourt 放 JJ or Saric 落後備？

太陽就應該想要jj/fox/ball架啦
嗰兩件pg都唔係好對路，應該想清是但一件，甚至兩件都清
kings就fox/ball

到而家我都係覺得okafor>russell

日日都出黎講笑話

76一定追射手啦今個夏天
或者covington 後備搶分仲好

吹到ball大一大既意思即係佢唔值3rd?
話3rd執monk算執到啦即係monk至少頭2

紅撚

講覺得76FA簽到紅撚返黎最好
除左可以填補射手需求外 簽隻老將返黎帶下班新仔都好

本身都有個廢version 紅撚啦

大飛個白人 同班黑鬼新仔
溝唔溝通到都成問題

今年1-4 富波JJ Fox 都係呢4件，次序會變
5-8 Tatum Monk DSJ Iassac 就呢4個

76 氹下kk回家仲開心啦

但仲有冇邊隻有返咁上下年資既shooter岩用
事關下季個正選陣如無意外應該係 saric+simmons+embiid+17pick+是撚但
始終覺得個陣太後生

紅撚kk邊隻好

你話我吹 ball 會唔會係因為佢太 underrate Lonzo？
話 Monk 呢個階段差 Lonzo 一級有講錯咩？

射手仲有meeks morrow啦
次一個level，但冇所謂啦

識閪波咩屌你

feel到又大戰

毛巾

但3rd 同 8th都差成5個順位啦，拎個3rd去揀根本係痴線，如果真係要monk既話trade down食個垃圾2輪pick再省返d人工唔好?

咁又誇張左

快艇之所以有意West正是看中了他輝煌的履歷，在又一次衝擊冠軍失利後，快艇今夏面臨動蕩，Chris Paul、Blake Griffin和J.J. Redick都將成為自由球員，倘若快艇失去CP3或Griffin，他們的前景將是一片黯淡。快艇老闆Steve Ballmer、球隊總裁兼總教練Doc Rivers明白今夏的重要性，他們需要West這樣一個有資歷、有手段的人幫他們進行決策。

幾天前，多家媒體報導馬刺已經開始尋求簽下Paul的可能性，而快艇也擔心馬刺對他們挽留CP3構成實質威脅，若快艇成功說服West加盟，West的首要任務便是挽留船長Chris Paul。

別抱恨意看留言

下個topic

一個傷到痴孖筋, 一個防守應該跟唔上了
平一級要mills吧

幫馬刺清cap
我想要Danny Green

mills 應該貴過 redick

在美國當地時間週二的一次會議通話中，前總教練、現ESPN/ABC廣播員Jeff Van Gundy談到金州勇士隊。

「我沒有看到任何阻止他們連續8到10次進入NBA總冠軍賽的跡象。」

唔信

得撚罪你咩臭G

一個15m
一個20m左右

莫

等追淫K

毛巾仔自己創造機會能力高d
紅撚真係完全等波到

19年那有Cap

有排喎清

其實76會唔會係geroge最好嘅選擇呢
有cap space有活力有低位有傳波有籃板
最緊要係成堆rookie 無人敢同佢爭做大佬clutch time自己打晒

紅撚牽引力大d, 如果圍繞到佢make少少play應該有用d, 但好老了

位置上係冇問題既 但咁咪爭波打到hihi

去硬湖 唔好ff太多

識

位置上先最大問題。。。
Saric要走，simmons 打四號
球權反而冇問題

Simmons 1號位 pg3號位 saric4號位 ？

Simmons 假一號黎

ben simmons 算唔算近10年大家最睇好的球星?
見到大部份都預估15+ 5+ 5+ 咁上下( 我都係 )

Towns 或其他有無預佢第一季 20 10

15+ 5+ 5+ 咪MCW

towns呢d水份佬就算數啦....

冇人king下FA邊隻pg最岩燒鵝

格芬 Wiggins Davis 大帝 Okafor 期望都好高

Cp3

Ok4

Teague

towns一定無，大學都係10+6
點知入到nba勁到

潛力依d野真係無得講，起跑線輸到pk，但一起動就一野追返上黎爆甩你

冇cap

呢隻有得撚

IT有冇機

刷數據都好意思講

黎緊唔係FA 除非你話塞trade走佢

或者hill

nop需要一個玩pick勁+3分ok既pg

咪佢兩個。。。

Me

teague 3分都算ok?

後日各位就有得睇我柒

35% 算係咁啦

76人疊埋心水overpay reddick好過

我自己覺得三分35%+就叫合格

你識閪波咩

再嘈下個po topic屌9你

禾抱恨意睇臭雞姐

還債啊

莫抱恨意看公廁

Ho ball ar二姑

禾地應該圍爐hey0臭雞先岩

今日見到個post，諗返起遊意國個陣屌鬼妹
好撚正

發夢都當真？

花神咖啡廳我覺得冇啲人吹得咁好飲

今晚比歐陽克屌啦

一係就放張閃卡上黎
冇圖你話係意國屌緊自己老母好爽都得架啦

邊會有閃卡

起碼都整張鬼妹合照黎睇下啦

on9自爆

引下戰先

點解咁多人睇低我帶隊能力 唔夠兩個mvp+冠軍 wb同harden都比唔上me

12/13 冇dlee入r2同馬刺打g6
13/14 內線傷唒都同lac打到g7

下個POST名 穆念慈是臭G

大家隊友比個面

你要百屌成材呀
季後賽屌足咁耐，好咁耐

你都係 fmvp mode

NBA post 回覆 template
你識閪波咩
莫抱恨意看籃球
還債牙
有冇人同我一樣中意Ben Simmons

識閪波同恨意兩句就可以自己loop到2046

重有見人傷可以up下還債

交低緊啲股票生意比人
季後賽專心副業打波

NBA post 回覆 template
你識閪波咩
莫抱恨意看籃球
還債牙
有冇人同我一樣中意Ben Simmons
令慈臭雞公廁人盡可夫

____擇名LIST:
1. 穆念慈

nba開心果 穆念慈 次次大戰完 兩邊都係叫佢做臭G 埋齋

建議遲下唔好改返名 日日屌佢一獲都幾歡樂

g持

［NBA] 今年Final唔理你係撐LBJ與否 都好應該反勇士！

有戰場

老細岩岩wtsapp我話星期五唔放得假牙屌你老母

用電話睇 我上年返煙腸都係咁

橙 少左粒開心果添

老細個位睇到我做咩牙屌你

=.=電話放電腦MON下面是常識

我好少block人
但唔記得咩事block呢個樓主

我其中一個老細坐我側面

唔係星期六先打咩

點解會變咗星期五

擺明做俾佢睇 留得住我個人都留唔住我個魂

念慈隻臭雞
有撚含就唔記得左殺父之仇

幫你祈禱老細個日唔返

明明係楊康

係 星期六先打 希望大家唔好記錯

咁多年nba決賽 幾時有星期六日打過

今年星期六先打game1
Nba官方話可以吸引多d人睇

NBA還債俾觀眾

鬼叫兩邊都橫掃咩

有冇人中意ben simmons?

冇

還債牙

又一個LOOP

吾皇係唔係11年比rose 拎左東岸一哥所以無左mvp

你識閪波咩（真心）

唔LOOP
11唔係DROSE都係魔術猴，嗰季真係唔關佢事

不如推爆呢個po佢改過個新標題 btw有冇好提議

有冇可能用個幾句LOOP足一個POST

清 莫抱恨意睇閪波

臭雞令慈

阿仙奴永續左雲加
NBA阿仙奴係咪準備永續河氏

你

雲加高層擋箭牌加condom

Nba po臭雞名單：
1.穆念慈

閪

波

anyone like Ben Simmons with me?

湖人最近一次贏大飛係幾時

You know the ball of cunt sheep?

我想問下game1係香港時間幾時打

9:00am

星期五，9點
唔想再問人，可以用nba app

係咪聽朝？

呢到d人話星期六打
唔知美國星期六定香港星期六

星期五

你識閪波咩
創作人登場

屌撚柒你

莫帶恨意看傻鳩

Thanks bro
Nba個apps一邊寫星期四一邊寫星期五，好撚亂

所以冇人恨你

美國星期四 香港星期五

臭口騎士狗

All 賤種Hey0禾

我矛

你識閪波咩
咪比人hey0囉

呢2句應該係真心

抵死，比人扣分

在今個總決賽，兩隊陣容當中共有有11個All Star 球員，這是自1983年以來 (Lakers vs 76ers)，首次出現。
Cavaliers:
LeBron James
Kyrie Irving
Kevin Love
Kyle Korver
Deron Williams

Warriors:
Stephen Curry
Kevin Durant
Klay Thompson
Draymond Green
David West
Andre Iguodala

ON9

300萬美元留不下Dewayne Dedmon

今季Dewayne Dedmon在加入馬刺的第一年，有不錯的表現。但似乎想憑著在馬刺的表現，尋找更好的待遇，有消息指，Dedmon將拒絕在2017-18球季價值三百萬美元的球員選項，於今個夏天投身自由市場。

27歲的7呎長人Dewayne Dedmon是馬刺的替補中鋒。加入馬刺的第一年，以替補球員來說，表現不俗。在常規賽共出戰76場，出場時間17.5分鐘，場均5.1分、6.5籃板。其中有37場以正選上陣，代替當時受傷的Pau Gasol。

Dedmon的防守對馬刺有很大作用，在常規賽Dedmon上場時，馬刺防守效率是97.5，當他沒有出場時就上升至102.7。

外界一直有傳馬刺有意簽下Chris Paul，如果馬刺有心競逐CP3，相信都沒有多餘錢挽留Dedmon了。

Source: Bleacher Report

騎士球員笑McGee腦殘，無資格打總決賽

今季的Shaqtin' A Fool已經完結，你以為勇士中鋒JaVale McGee終於可以休息一下，不會再被大家嘲笑嗎？少年，你實在太年輕了。

在ESPN的一個電台節目《The Basketball Analogy Show》就引述騎士隊中的匿名球員說話指不能相信以JaVale McGee的智慧都能在總決賽場上出現。

當時主持Brian Windhorst正在預測騎勇大戰的戰況，當談到McGee的時侯，Windhorst認為替補中鋒McGee在進攻上是一件大殺傷力武器，認為他弱邊時具很大威脅。

另一位主持Dave McMenamin引用騎士一位球員的說話，對Windhorst說：
「Brian，騎士其中一位球員可不同意你的講法。他對我說他沒有想過McGee能不能上場，因為他認為以McGee的智慧，他未有資格打總決賽系列。」

節目中的評論員Wosny Lambre亦同意該匿名球員的講法，批評McGee在防守上是守不住Kevin Love，指如果騎士用"Pick and Roll"戰術，McGee未必能判斷應該轉位防守後衛，還是死跟著Love。

其實McGee在季後賽的表現的確不錯，在過去12場的季後賽，他平均在10.5分鐘內取得7分、3.2籃板、1.1封阻。在對馬刺Game3的時候，他只是上場13分鐘，已經取得16分、1籃板、1封阻。另外，以他7呎的身高、7呎6吋的臂展，絕對能夠守著勇士的籃框。

Source: bleacher report ESPN

過氣all star都計

稅費易呃到咁

Lebron James

立邦油漆

T-Mac：如要組建一支球隊，會選擇LeBron而非MJ

早前，前NBA球星Tracy McGrady和Paul Pierce在《ESPN》節目《The Jump》上，談到了組建一支球隊的最佳核心人選，Tracy McGrady表示自己傾向選擇騎士球星LeBron James，多於「籃球之神」Michael Jordan，令Paul Pierce大感詫異。

在《ESPN》節目《The Jump》上，主持人原本正在跟Tracy McGrady和Paul Pierce談論「你更想跟誰一起打球？」這個問題。T-Mac聽後馬上就回答：「我會選擇LeBron。」

「他能提升他的隊友。」

PP感到十分驚訝：「甚麼？Jordan不能提升他的隊友嗎？OH！」

T-Mac繼續表示，如果要組建一支球隊，會選擇LeBron。主持人重覆提問，T-Mac更堅定地說：「我絕
會選LeBron！」

T-Mac認為LeBron有能力讓天賦更低的隊友提升到另一個檔次，尤其是因為LeBron擁有傳球優先的意識，有力令球隊變得更好。

「Mike 會在場上嘗試取得30、40分，但他不會想著令球隊變得更好。」

選擇MJ的Pierce對此顯然並不認同，他認為MJ就是一個贏家，也是歷史上最偉大的球員，他可能沒法透過傳球提升球隊，但他也是出色的傳球者，並且會用比賽態度等方面提升球隊。

我皇

吾皇

NBA譚詠麟

睇08年睇吾皇波
好想可以係吾皇退休前去睇一場live

想睇佢最後一場
但應該貴到喊

參考球王最後一場

捕豐乳?錢值!

睇定d 先啦，點知佢最後一季打緊邊隊

應該都係番騎士退
再走就比世人屌到
不過佢話要追MJ 好難講

佢入咗勇真係打好咗 希望一路keep住啦
我覺得final都未必出得多

淨低幾年都要打宇宙勇
追條撚

快艇老闆將使用人工智能來加強NBA球迷們的觀賽體驗。

不如試下炒左文件河，增加球迷觀賽體驗

在每年一度的加州編程大會上，這位前微軟CEO和現快船老闆生動展示了一項全新的人工智能服務，叫做二級光譜（Second Spectrum），其計劃在2018年發佈這項服務。

二級光譜是一套用動畫和自定義視圖加強個性化體育觀看體驗的工具。

「我非常興奮於這個軟件可以做到的事情，它可以把完整的觀賽體驗從網絡端傳遞給那些不在球館觀看比賽的人，」「無論他們是在使用手機還是在家，你是否能夠通過這種基於軟件的技術來改變目前的生態，這樣你就可以以Paul的視角來觀看比賽？而不是通過場內的攝像機。我希望像Paul那樣去觀看比賽，這項服務可以使得那樣的事情真正得以發生。」

笑佢果d都係仆街

迷河不亡

河神 : 你比人炒我都未比人炒啊

當我偏見，話佢既多數都係jr/rj

文件河forever

sure rj
but so what

今時今日仲笑麥基

無乜點
同埋oneal真係守諾言，上次單野後無提過mcgee

無所謂啦，贏輸mcgee都有好合約下季

6月2係美國時間定香港？

永續文件

搞到咁大劑
仲邊敢玩

Hk

搞到媽媽兩邊媽媽岀聲

oneal都叫有娛樂性質 我覺得ok
至於騎撚就... 算啦 呢度騎撚好惡

笑話黎？

今日依度先比人洗禮完

又準備大戰

臭雞引戰是常識吧

某球王啲fans先惡

不安

你搵第日講都冇咩野
今日講叫人點服

生性啲 打柒班猗狗

大戰味濃

我準備開新post

成堆比人負皮-1
另一啲回覆就+1

到今時今日仲有人用智慧伊樣野話mcgee
證明傳媒落毒幾重

新po topic提下啲人g1時間

世界大戰抹黑宇宙了

等唔洗重覆問

支持勇士係咪會比連登仔屌？

利申：希望勇士報仇

6月1定2 9:00am

2

依度勇士專區

要提香港時間